SHK 商場故意響警鐘趕走市民

琴晚元朗YOHO, 本嚟好地地和理非唱下歌叫下口號
忽然就響alarm, 話緊急情況要市民離開
然後一出大馬路就一大堆狗放TG招呼市民

今日沙日又用同一招

以後大家去任何商場都自己睇路

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

甘大家唔好每日去SHK 商場響警鐘， ok

P.S. 唔好打啊

唔係話通風口入面detect到毒氣先響警鐘咩

唔知佢個標準
連日嚟都無事
但係咁啱就佢旗下商場連續兩日都係咁
仲要啲時間同狗配合到天衣無縫

又想煽動人鬥地主?

折燃哂D商場佢好無?

無意煽動, 唔好老屈啦拜託
甚至個人覺得抗爭最好唔好入商場, 唔好搞佢
但係如果有手足入去就自己小心